是日晚餐(港式法蘭西牛肉丸拼港式植物奶）

狗.gif

麵包狗.jpg

食物 1/3
賣相 1/3
攝影技巧 0/4

bonus: 有keyboard +5

總分: 7/10

煮多個麵啦，做嘢咁辛苦仲食埋呢啲垃圾屎，睇見都想幫你申請綜援

屋企人貪平連麵都轉左唔買出前一J買左公仔麵

當轉吓口味囉
加油啊巴打，呢啲時間好快過